（代貼）連登個介面同官方版有啲野要改善

唔知點以前個高登頁面會睇得舒服好多,個種白係自然好多
而連登一係勁白,一係勁黑,睇死人

呢邊左邊轉台,右邊post,好唔方便一次過睇好多post

仲有個高登時有自律好多,而呢邊充滿假膠,5p仔,mk妹

本人代精神病人世界代貼，係佢本人要求嘅